阿冰冇黑過面 | Pomato 小薯茄

收皮啦收皮啦收皮啦

樓主係傻鳩AI偷圖狗 唔好回

喺青海睇夜空，影到銀河系好靚呀!!

好撚樣衰

依塊枱布著係佢身襯到絕
實唔會倒瀉野